 14:14, 13 февраля 2019
Рэпер Гнойный накормил бабушек
 СЛАВА КПСС / YouTubeХип-хоп-исполнитель Вячеслав Машнов, выступающий под псевдонимами Гнойный и Слава КПСС, опубликовал ролик «Подари бабушке антихайп», в котором попросил зрителей быть тимуровцами и помогать пенсионерам. Видео опубликовано на YouTube-канале «Слава КПСС».На видео рэпер приходит в супермаркет, оплачивает покупки пожилых людей и просит их не стесняться и приобрести побольше еды. Потом музыкант набирает целую тележку капусты, молока, моркови, сыра и других товаров, параллельно придумывая такие рифмы, как «белый кочан — ровный пацан» и «продал преролл — купил макарон». После этого Машнов отвозит продукты в церковь.Затем он приходит в аптеку, встает рядом с кассой и предлагает дедушкам и бабушкам оплатить им лекарства. Он напоминает, что «сделать доброе дело буквально ничего не стоит».В ролике Гнойный просит зрителей рассказать о том, какие добрые дела они делали, и призывает их перебороть неловкость и помогать старикам. Он напоминает, что улыбка «на старческом личике» стоит гораздо больше, чем «грязные бумажки». «Сделаем лучше этот мирок, антихайп, браток!» — заявляет рэпер в конце видео.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
